International support

A positive commentary on July 3 , titled "Bravery of Hong Kong protesters shames the west" by Richard Lloyd Parry
// How much more they have to lose than us. They have no army, no embassies, no seat at the United Nations. But for all their vulnerability, they have demonstrated the power of principled dissent. The vandalism perpetrated by a few activists during Monday’s invasion of parliament will be used by Ms Lam and the authorities in Beijing in an effort to portray the whole movement as one of thugs and hooligans. It will not succeed. //